覺唔覺幾十歲既廢中問親戚朋友借錢又真係好肉酸。

成幾十歲人有手有腳仲柒下柒下問朋友借錢洗 屌你你問下自己仲有冇尊嚴啦
唔係話叫你要即刻死返出黎揾工賺錢自己仲要朋友幫你交生活費係ok
但係馬會賭本都仲要朋友比你？你廢坑夠未呀柒頭皮 ？
成年人都仲要問人拎錢 仲衰撚過乞衣 乞衣都話要求人
你地廢渣求都唔洗求就有錢洗
有冇諗過幾十歲人好唔好意思仲問朋友借錢呀？
退休咁耐有氣有力都應該至小一星期返兩三日part time 賺下賭本啦冇出色
真係好撚憎明明有能力都仲要靠人嘅廢柴 冇撚柒用！